中国武漢兒童圖書宣揚食果子狸

近日，有網民發現由武漢大學出版社出版的一本兒童圖書，裏面居然宣揚進食果子狸。對此，武漢大學出版社昨天（11日）回應表態，指已第一時間通知全國各銷售網點全面下架該書，其他相關事宜正在繼續調查處理中。

有網民日發文稱，武漢大學出版社出版的圖書《動物小百科》中，存在可以吃野味的不當表述。引發爭議的內容為《果子狸》一文，文中稱，「果子狸全身都是寶，它們的肉可以吃，是我國歷史悠久的『山珍』，它們的脂肪是化妝品生產中難得的高級原料，可以醫治燙傷，皮毛可做皮手套，尾毛和針毛可製成毛筆和畫筆……」

面對質疑，武漢大學出版社回應稱，其出版的《動物小百科》中存在著關於果子狸的不當表述，已第一時間通知全國各銷售網點全面下架該書，其他相關事宜正在繼續調查處理中。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/chi/1699615/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E4%B8%AD%E5%9C%8B-%E8%A2%AB%E6%8C%87%E5%85%92%E7%AB%A5%E5%9C%96%E6%9B%B8%E5%AE%A3%E6%8F%9A%E9%A3%9F%E6%9E%9C%E5%AD%90%E7%8B%B8-%E5%87%BA%E7%89%88%E7%A4%BE%E5%B7%B2%E9%80%9A%E7%9F%A5%E5%85%A8%E9%9D%A2%E4%B8%8B%E6%9E%B6

你老母閪入邊嗰隻浣熊嚟㗎喎

野味都做假

真係Raccoon City

幾時下架埋本草綱目

btw早幾日上環醫院有果子狸出沒
係咁既樣既

好cute喎

武漢大學連浣熊同貍都唔識分

好得意

全部都係小熊貓

笑死

我覺得中國人真係好搞笑，成日以中國文化為榮，但係學中文都要由拉丁拚音學先

有無書教食蝙蝠?

拉丁拚音(X)
漢語拼音(O)

漢語拼音係支那文化不可分割的一部份

中國人：全都是食物

其實無問題，外國大把人食野鹿野兔，源頭唔排除係P4實驗室既可能性（帶定頭盔）。

😍qq